[NBA] 騎撚集中地

自認騎撚 好佩服lebron
見今日打滿全場加埋Jeff green, jr 小小發揮終於打入總決 講真今年真係最唔穩定嘅一年 唔係話隊友特別廢 只係超級唔穩定 lebron先要去到咁盡 見依家防守好咗 睇下西岸邊隊出線 話唔埋我騎又有爆炸性演出 雖然機會渺茫 不過全力支持 whatever it takes

LET GO HAWKS